# README #
* ask - директория проекта
* html - директория с index.html, результатами тестирования ab, корневая директория apache
* nginx.conf - конфиг nginx
* apache2.conf, 000-default.conf - конфиги апача